建議警報器分顏色，白衫金色，散仔黑色，白衫以上再分

比班散仔d仔女同我企係同一階級is侮辱.

9.1玩爆機埸
10.1送大禮

分化撚，but 支持

階級鬥爭

月入十萬or above啲白衫狗仔狗女去曬international school喇
你班藍衫毅進condom仔、mon post狗仔狗女慢慢係local school俾人欺凌

ssr 警報器vs r 警報器

天才

禾老豆系盧偉驄 應該用咩色🤔

直接叫警隊出張免死金牌

白卡一張

出世紙啊

毅進 != 白卡

大家千祈唔好比狗仔整唔見個警報器呀
佢地冇得救命架

樓主係護旗手來.

之前上咗央視嗰個外籍警犬個女ischool 都比老師串黑警啦🤫🤫🤫

支持,唔係做都咁高級做乜

係 之前仲去過駐港解放軍個camp

狗仔狗女、愛国人士、政協人大、離地藍絲，應以身作則，全部子女送返中國讀書，食中國奶粉，打中國vaccine，呼吸中國嘅空氣，做一個個驕傲嘅中国人

左輪一把

同埋少年狗訊.

上面班友再抹黑我搵我親戚耿爽收拾你地

禾牙爸同華春淫仆過 你講野小心d